[!!!! 搵哨兵啊巴打 !!!!]

要搵班巴打做哨兵!!!
要幫手影相fact check!!
太多fake news

推

推！！緊急！

呢個真係非常重要！係煲底嘅朋友係唔知出面發生咩事，聽到fake news搞到大家勁緊張

要幫手係咁推哩個，唔好推一次

要幫手集中推哩個!

幫手集中推起哩個

推！！！

做緊

push

最好標註埋時間，推

多謝你巴打，以為冇人推

多謝你巴打以為冇人推

pushx2

多謝巴打

急推

離開緊嘅巴打幫手影張相

去緊嘅巴打都影張相

愈多資訊俾現場愈好

多謝你

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材